燦神 理性分析「林鄭假封關」

燦神啲問答中到應一應
林鄭仲係點極唔明

#支持醫護罷工
#立即全面封關

最尾30秒好應喎

一開始已經笑到仆街
最尾仲好笑

好無聊 夾硬黎

好耐無見燦神
永不脱節

永遠都答到問題

Push

燦神都話無聊